準備斷六親

好多極權國家會用家人威脅異見人士，為免移居外國後影響家人，想了解下斷六親手續。請問斷六親係咪去民政處宣個誓就Ok？

仲要係報紙登報 本人乜乜乜 點點點咁

好的 謝謝